---
title: "firefox update!"
date: "2005-03-25T09:43:00+07:00"
---

![ffox.gif](http://x3.freeserverhost.net/seepicts.php?img=/ffox.gif)[Firefox](http://getfirefox.com)
udah update ke versi 1.0.2.

banyak
[perbaikan](http://www.mozilla.org/projects/security/known-vulnerabilities.html)
pada firefox baru ini, dan yang paling penting adalah sekuriti n
kenyamanan selama kita surf di internet.

buruan
[update](http://www.spreadfirefox.com/?q=affiliates&id=31856&t=84)
firefox kamu
